探討邊 D 人有機會放 D 相出去

張仁良 : 我可以斬釘截鐵咁講, 唔係校方固意放出去既

探討邊 D 人有機會唔覺意放呢 D 相出去

張仁良變相承認，閉路電視畫面係校方放出去嘅！

09:05
如果你係家長, 你想唔想咁樣講野既人, 日後成為你子女既校長呢 ?